大家高抬貴手，入到元朗千其唔好錯手打死班黑社會

咁樣唔值得